頭先點左個DSE考生上錯車

希望佢出年遇唔到我

今日考咩

Phy

又玩玩具？

樓主好波

中學雞

ching ho ball

哦 原先岩個個著住nmd 毒撚就係蓋清
利申 比人點錯上車

蓋清本身都蕩失路啦

爻吾刂

你以為你點左佢 其實你認錯左 教左佢上岩個架車

小弟渣的士，專登兜勁遠路+安全車速睇d考生瀨屎個樣真係

Ching ho ball

Ching兜路小心報警撚

ching 做得好

佢地要考試仲驚過我

積下陰德啦

牙蓋ho ball
希望你真係點左條錯路比佢

推

小心俾連登啲dse雞咬

你再唔渣快啲我就係你部車到屙尿

所以話連登仔低質係無錯自己讀唔成書就要人陪葬

我高學歷

ive master

邊個再串牙蓋蕩失路，我屌爆佢女友！

蓋清Ive league

蓋清好波

又推乜能野

等你比班dse ching圍插